覺唔覺得身為8-90後,係部電話到撩成分幾鐘先有一句野好柒？

望左坐我隔離條友好耐，不停撩下撩下咁撩左成分幾鐘嗰句野都仲未sd得出
點解細個唔學下速成倉頡呢
好彩嗰時玩online game局住要學，唔學鬧唔到交同人互動唔到

打字》打完》想send》又唔想send》del 🔂

學打字啦負評

睇住佢手寫啦

咁你掛住望人哋 係咪因為你冇人可以send message

唔係，啱啱sd完啦

尤其80後 真係枉你活係嗰時個時代
online game盛世,仲有icq

打字慢點撚樣同人嘈交
當年

唔係用普通話拼音 已經喺返度
識有啲人口講廣東話 但打字係普通話拼音
曾經講過佢打字慢 佢話腦裡面要翻譯

就係因為咁先逼住學識
我相信「屌你」「仆街」係嗰時好多人第一次學識打嘅字

九方撚比錢買APP路過

關你閪事咩八婆
我鐘意撩 撩幾粒鐘都得

真 第一個識打既字係仆

一樣

照計佢地打筆畫應該好快
點會手寫

我係凸
凸=_=凸

form 1 開始有電腦, 但未有上網
之後自己打字好重要, 就學打英文, 背晒個keyboard 入腦, 但中文仲係用手寫板
之後手寫板壞左, 就焗學九方, 打左幾年
去到form 7 考完AL, 發覺咁唔係辦法, 就拎左本倉頡書黎, 直學倉頡

粵拼 普通話拼
邊個快啲？難啲？

其實筆畫都係咁打, 我電話都係用筆劃, 好撚快
電腦就用返倉頡

第一個粗口囉
學就唔係啦 學打個我字先

咁依家00後多數用咩？

筆劃
冇online game

當年玩online game 想同人買件裝備 但啱啱學打字 唔多識打
結果打左十幾分鐘 字未打完 人已經走左

我都見過有人咁做
用普通話拼音打廣東話係咩玩法

玩信長
俾人串
我諗住打字串返佢
就打完佢中離